### вопрос 1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.?

#### ответ 1. 
**forEach**, 
 -  это метод цикла, который перебирает цикл _по-элементно_
 . На вход получает функцию, в которую мы получаем эленмент при переборе массива.  Вызывается к объекту или к массиву и перебиравет его по-элементно, ожидает получить функцию для преобразования массива. То есть функция работает для каждого элемента массива.

 
 